有冇聽開張敬軒都同我入嚟！（31）

歡迎各位鍾意張敬軒嘅巴絲打一齊入嚟傾下計
麻煩大家用少少時間睇咗呢個 #1 佢呀唔該

連登張敬軒fans 團 Instagram 現已開通 俾咁多位巴絲分享吓軒叔嘅靚相 請大家多多支持 follow 吓我地

又就到頒獎禮嘅季節

2018年度叱咤樂壇流行榜頒獎典禮我最喜愛的男歌手五強已經誕生
嚟緊星期一再開始接受投票
大家記住留意 903 嘅網站 記得投票支持皇上呀

Yahoo Asia Buzz Awards 2018 而家起正式接受投票啦
希望大家可以每日都去下面條link 投我地嘅皇上一票啦 記住係每日呀 一部電話每日可以投一次票㗎

仲有谷撐音樂大獎2018 第二輪投票都開始咗啦
大家快啲去投張敬軒同百年樹木一票啦

最新歌曲 櫻花樹下十年最終樂章 百年樹木
mv 感動上架

百年樹木mv 絕密解碼

張敬軒入紙紅館 準備2019 下半年同樂團開show

提提大家 Hinsideout 藍光碟 2BD + 3CD已經面世

為咗令大家更加認識軒叔 我執咗呢個list 出嚟 希望多啲人識佢嘅歌

熱門主打（唔識張敬軒都聽過呢啲歌）
櫻花樹下 笑忘書 酷愛 餘震 青春常駐

軒氏慘情歌
廣東話：春秋 我的天 老了十歲 追風箏的孩子 風起了 塵埃落定 不吐不快 襯 靈魂相認 遙吻 百年樹木 攝氏零度 P.S. I love you
普通話：斷點 只是太愛你 無能為力 過雲雨 Hurt So Bad Dear U 春天

軒氏sweet 情歌
騷靈情歌 找對的人 One Day 無名指的光環 他的故事 雪花抄

人生哲學
My way 不同班同學 羅賓 缺 天才兒童1985 潛水 酩酊天使 茶想曲 放榜 相對論

軒氏R&B
孤單公園 Yes&No Deadline Stop the time 兩座位跑車

舊居Felix Villas
過客別墅 緋荔榭·少年

時事現況
披星戴月 井 怎麼可 Blessing

迷幻邪惡風
迷失表參道 詩郵寄 最卑微的願望 壯舉 Do What you Want 曝光

滄海遺珠（好聽但唔多人識）
惜愛 溫馨提示 病況 感情用事 男孩最痛 悲劇人物 隱形人 狐 願望樹上 溺愛 故園花茶 單打獨鬥 失戀有獎 未來的回憶 隔夜茶 悔過詩 夜宴 叮噹可否不要老 蟬 我和秋天有個約會 The Everlasting Day 定局 明瞭 Deja Vu 鬧鬼愛情 第二次愛你 不能不見 昨夜早晨 家園

合唱歌
Ivana：高八度 手望 友誼的小船
Keeva 麥家瑜：石徑
容祖兒：Make a beat 天窗 （2014 Hins Live in Passion)
關淑怡：偷情 (2014 Hins Live in Passion)
譚玉瑛：青春常駐 (2014 Hins Live in Passion)
周柏豪：櫻花樹下 （2012 周柏豪 Imperfect Live)
陳柏宇：騷靈情歌 (2017 陳柏宇 Speechless Concert)
何韻詩：勞斯萊斯 (2011 港樂 x 張敬軒交響音樂會)
黃耀明：迷失表參道 (2011 港樂 x 張敬軒交響音樂會)
Tobey：預言書 （2018 Hinsideout）
Boyz：死性不改 La La 世界 (2018 Hinsideout) 預言書 （2018 Boyz The Unboxing Live）
陳慧琳：風花雪 (2018 Hinsideout)
楊千嬅：可惜我是水瓶座 (2018 Hinsideout)
孫耀威：義不容情 愛的故事上集 (2010 軒動心弦演唱會)
陳奕迅：你把我灌醉/ 追/ 淘汰/ 一生中最愛/ 等了又等 （2009 Uni Power 大合唱會）

高質翻唱
舊歌翻唱：留低鎖匙 婚紗背後 細水長流 脈搏奔流 你救哪一個 等了又等 至少還有你 明星 後來 心動 女皇 深藍 靜夜的單簧管 無需要太多 遇見 蔓珠莎華 大熱 等 天使的禮物 一天 偏偏喜歡你 被遺忘的時光 一簾幽夢 有了你
Ivana 翻唱：下次愛你 好時辰 天堂有路 月亮說
翻唱碟 Pink Dahlia/ Dahlia II: 完全因你 夜機 絕 黃色大門 囍帖街
降兩度翻唱：我本人 三角誌 聽說愛情回來過 吳哥窟 女神 兩個人的幸運 誰來愛我
Medley: 垃圾／絕／失樂園／大開眼戒(2014 Hins Live In Passion）
Medley: 完全因你/ 少女的祈禱/ 夜機(2014 Hins Live In Passion)
Medley: 玉蝴蝶/ 獨活/ 心淡/ 下一站天后 (tvb)
Medley: 破曉/ 野花/ 你是我的男人 (2008 拉闊變奏廳)
Medley: 沒有你還是愛你/ 依然 (2008 拉闊變奏廳)
Medley: 爭氣/ 落地開花/ 愛是最大權利/ 灰姑娘/ 三角誌 (2016 降兩度 Gonlando Live)
Medley: 紅／想你 (2012 浮想聯翩張國榮演唱會)

隨po 附送舊照 提醒大家軒叔嘅初心

歡迎大家見識下軒叔fans 嘅深藏不露

久違既留名

走前唱次k?

下次等我post 完先得唔得

分兩次?

太心急，好耐冇入黎

hello

都可以 想同風箏b唱次

26號晏就

反左面

反埋右

27得唔得：（

好似唔得呀 佢地一早約咗

26晏定晚

27出多次ok

晏就呀 水水bb夜晚都唔得

Lm

樹樹

溫晒書未 今晚10點要睇軒公

好悶

留名

今晚有科幻片睇啦 唔悶唔悶 捕實軒公出沒連登

岩岩同女朋友分開 準備呢個星期狂loop軒叔啲慘情歌

巴打，喊完要振作

岩岩先睇到百年樹木個劇場版
洗唔洗洗咁虐啊
留番個名定下驚先

樹樹好耐冇見呀

巴打頂住呀 聽到太頹要聽返啲快歌輕鬆吓

mv 已經好sad 點知劇場版仲入肉

嘩改咗名呀b

係 想改好耐 可以叫返喵b

知佢地講乜即刻心upup 都係比較鍾意mv版

Lm10點睇野

原來係喵妹妹 做咩潛水咁耐

哩排巧多嘢做 不過都仲有時間追po

仲未有片

我想問係咪10:00有片？
IG YouTube fb都唔見

單身都可以更自信的做人

加油啊巴打

等多陣 雖然我都好心急

唔會走數掛

個list已經長緊 仲走就找唔切

又話十點 唔好又走數軒啦
仲等我期待10點期待咗咁耐

找多10年都未找完

仲以為得我一個仲未睇到

你唔係一條龍 而家去沖涼希望沖完出黎有

諗住睇完訓覺 聽朝6點起身返工 仲未有既 #走數軒

張開西望

lm

我究竟睇左啲咩

比想像中好睇

究竟我整緊啲乜

救命
到聽晚睇仙后條溫情聖誕片會唔會心理唔平衡

做左張敬軒打手幾年，你問我答

佢痴撚咗線呀

有冇得keep成條變身片

morning

可可

又夠鐘沖涼返學

已經迫緊地鐵了

條片on9得黎幾好笑

找對的人 又上咗去啦

投票啦快啲去！

叱咤第二階段投票開始咗啦

投左 投埋右

連登廣告都話要all in 皇上

成日笑佢走數最後咪又係投佢

終於唔係懷疑人生懷疑自己整緊啲乜

好耐無係呢度回post喇

每次聽百年樹木都好激動

撐硬張敬軒

係我識開嗰個張敬軒公子呀

軒公大戰透明人

junon條片拍得好靚
點解可以同琴日條科幻片咁大反差

精神分裂 琴日派完膠 今日又正常返

不過大家都睇到唔同樣張敬軒 都未嘗唔係好事

好似睇緊英國電影/迪士尼胡桃夾子/The greatest showman嗰啲華麗場景咁
其實幾中意皇上有咁多面 咁多唔同性格既佢

都係鐘意佢斯斯文文 公子既感覺

不過叔叔實在太狡猾

遲咗入嚟

留個名先

曾幾何時對軒印象係斯文正經
而家⋯

留個芳名兼輕輕一推

小王子

殘酷地再見

是你顯得禮貌謙謙

宜家佢唔拍on9片個陣

係街見到都重係風度翩翩既靚叔叔

樹樹bb

拍on9片個陣係咪降姐上身 平時出活動/返仙后都繼續係風度翩翩既公子

收到風,CM好多人反緊軒 想D人谷古生

唔使CM 連連登啲人都有話
個廣告真係做多咗

Cm年年日日都反軒㗎啦

嗰班人係咪原本支持張生㗎？見有人話買太空卡好過佢咁刻意落廣告，係咪傻撚咗！落廣告同出碟冇衝突，咁都有得鬧

其實係咪姐係lee條?

呢條片本身反應已經好兩極 有人話佢搞笑貼地 有人話on9 當有趣 都已經開始出事
然後到今日 連登音樂台出現咗一大堆話 #痾煙張敬軒 嘅廣告 本身以為係派吓膠 同埋以為淨係出現喺啲同皇上有關嘅post 點知原來老是常出現到所有post 都會見呢個廣告
我地fans 見到都已經覺得點解老是常出現 仲要人地其他歌手/頒獎禮post 都見到有呢個廣告 啲人咪會覺得反感同煩膠

其實係咪有人特登推到行一行整蠱佢

CM班友點會投軒
日日都反佢
反足n年
借題發揮插佢啫
不過落廣告真係做多咗

條片我個人覺得無咩野既 係想玩下搞笑下 target都係原本班fans 比fans大家笑下開心下 而唔係要額外拉客谷人氣
只係連登廣告就好似做多左咁 係唔想其他街客變左對佢反感咋

coolmusic forum

廣告個邊又真係over咗 仲要單獨一個#痾煙張敬軒咁 又撞正佢出片又開po 攞明係想多啲人留意張敬軒
佢拍膠片原意都係想找數姐氹到啲fans同時又多個話題姐 呢次蛋記做多咗啦

係近年多左人反，當年好多人迷架

10年前囉

估呢兩日啲嘢係個marketing campaign嚟，有舖排㗎
膠片teaser
膠片
找對的人上嚟開post
Google ad
KOL feed

不過forum monitoring應該聽日先出到report俾marketing team，到時佢地先知有幾多haters

入埋找對的仁個post同佢哋講

講-ed

點解軒仔咁QQ

希望佢哋會聽

但找對的仁都潛咗 唔知仲會唔會mon po
希望聽日蛋記會知個廣告真係做多咗收手啦

百年樹木第一個版本唔知幾時會出呢 好似幾個訪問都有提過 #唔好走數呀
希望快啲出碟 好期待

找對的仁應該唔上水啦 尋日都傾完 今朝都係講左幾句就無左
諗諗下 唔知個廣告係咪真係蛋記落既呢

我覺得係youtube mv下面放過置頂留言拉票仲有效，又唔使錢，一個男人mv下面都係咁做，我喺ig dm咗皇王上不過佢冇理我。其實我有懷疑過傳媒鋪天蓋地報道古生係某公司嘅宣傳策略，如果係真麥生真係好高招

所以條膠片既目的係sell人投票比佢？

諗都諗唔到有咩成效

我一直覺得係
普通網民推人邊有咁叻

你留意吓推古生票個post，來來去去得一條友自己推

佢唔知係咪set咗佢唔follow你就收唔到dm，以前有朋友dm佢，話佢冇read到

我覺瓊狗同蘋果嗰啲都可能係廣告，仲有琴日皇上出嗰條膠片，有人cap咗啲膠圖放喺唔同fb群組恥笑佢

蘋果就唔知啦，不過有古生咁大粒星冇收錢都做啦，其他網媒就未必係收錢，以我所知某啲網媒只係跟風，見人寫先寫嘅

柒頭就好大機會係囉

唔明點解咁多人會聽佢支笛，次次都係咁

睡咗幾個鐘 仲好眼訓嘅可可簽到

早晨

28 得唔得？

喵b

27,28都OK

早晨可可交晒功課未

28有無得join

點解又冇咗我個名㗎

功課係做唔完㗎 跟完自己個show之後 隔離院嘅人就搵我做美指
之後啲功課繼續源源不絕咁過嚟

28出多次ok

有冇人28號唔得？

美指
chur得開心又攞下經驗都ok呀

Sor 冇追到post

所以26號晏 同 1月再約

緊閉b 26號lunch k唔得？

我要再問下先

約邊個 囝囝？

Hi

你係咪打手嚟

唔係

好可疑

4點咁ok呀 我地lunch k

????

我地幾點🤭

應該12點左右開始

人地喺睇佢酷愛 live愛上佢，佢轉音嗰 part正

咁ok 既 地點呢

通常打手回post會回帶咁覆幾十頁前面D post

未定啊 有冇提議?
可能唔唱K就咁食lunch

唔唱k咪無得聽流巴concert

但係K房黑蚊蚊.....我驚會.....

我保護你啦

應該都係旺角？中間點

可唔可靠嫁

唔好信佢 我先保護到你

講下巴女朋友

唔係應該保護我咩

做咩打俾水水

我係攻擊你隻腳仔

快啲教佢睇發送匣

HI 咩事

白褲褲

你對纖纖玉腿真係要保護

想幫手扶住

你地想點

我保護你

驚你企唔穩
:人黎 幫手扶住啊!

全部人圍住你保護你

一入post就見到流巴要保護 我就義不容辭嘅

大家都想玩腳

見到我就後悔

每個post都要講一次 利申腳膠

保護你, 唔俾人奶你對腳

白褲仔

我鍾意短褲多啲 仲要係降姐個隻

哇

咁樣姐係逼我剃腳毛

露哂啲腳毛都ok

J左

我又玩

好多花生友投古天樂
古天樂為樂壇貢獻幾多啊，就算想聽佢唱歌,拎最男都無撚得唱架啦

《遙吻》

順便推下post

好靜而家

點解唔奶我 我都滑滑地

剃咗腳毛未?

有毛都照奶啦

係呀 耐耐都唔爆一次post

我又入嚟推一推post先
好耐無見

你太濫

返多兩個禮拜就放假

妖成口毛

流巴，掛住你

靚名

咁只係比你奶啦

仲有好多明星表明話投古天樂
容祖兒 許廷鏗嗰啲都話投古仔

睇醫生未

許廷鏗值得入五強喎 今年做咁多嘢
單睇佢活動都有貢獻過古仔

你成日嚇親流巴

明顯未

我以後會乖啲

成班花生都唔撚知最男 係唔會有演唱機會
話投佢上台唱歌

巾b成日話好靜但係又唔講野

喵仔終於改名了

快啲搵人講野！

搭唔到咀

見過最勁係最男同男金都未識分
我覺得浴室都好大機會攞最歌

嘻嘻

點呀 星期日係咪會去呀你？幫手影靚相

醒醒你餓未？

聊我講野

去啊唔知入唔入到場姐

影頸

未

訓覺啦你

又講大話！俾啲野你睇

氹我訓

入到啦你夠秤就 帶部相機去影

唔洗啦 我食梗餅乾呀

係咪馬場個活動?我等巾b靚相

月光光 照地堂
笑笑你乖乖訓落床

仲未買啊

影到就影啦 不過應該濛

去買啦 想睇你靚相呀

唔識揀

平平地唔洗太貴加長鏡就可以了

如果你唔pro嘅話 買平平地既相機都得啦

水水

都係 我有機但唔pro 都係冇用

深夜心事台

點 快啲講黎恥下

我等大家分享 我無心事

洗耳恭聽

冇咩事我返去溫書先

仲以為你有添 r水吹

加油 祝你爆分

無 想推下post

如果影相技術差 比幾pro嘅相你都係冇用
所以我地要惡補一下

來吧

幫風箏打打氣

推

風箏加油 風箏加油

聽日又返工了

手機影到清楚睇到就算數 有錢就買相機加長鏡 瘋狂影相

咁快啲訓啦

聽日又睇醫生

小心身體呀

幾時放假

訓了 有緣再見

22號就放了！好期待

早抖

係咪可以射波 btw小心身體

大家一齊期待假期 早啲訓覺覺

唔撈了

轉撈仙后廚師

直踩到19號就ok 捱埋佢呀我

咁早 我21號先放監

我肯定唔符合要求

原來你係喵

屌你都唔係考試

放完假考 考到月中 屌那星

做侍應 一定啱要求

Waiter都唔易做 何況仙后

要好高貴 我唔啱

好多花生友

用挨風影都好靚啦

你有白褲仔

早安

水水早晨

秒回

早丫

攬實

來吧 攬實我

呢排靜咗咁多嘅~

因為大家都唔再需要我了

水水唔准你咁講

早晨呀

櫻花樹

早晨呀 食咗早餐未

早晨早晨

聽完軒叔係騷動音樂的電台訪問
我覺得百年樹木仲高一個層次

其實佢真係一個好用心去做好音樂嘅音樂人

榮譽音樂碩士

Agger 每次聽訪問都覺得佢好用心喺音樂
好想快啲買碟聽

首先要佢出到碟
唔好走數呀

等到頸都長

佢電台話無講明係新曆定舊曆年尾
haha

聽咗 但應該唔會咁傻唔用隻碟嚟爭至尊碟？

冇講明即係方便佢走數

算啦 都走硬數 如果佢要多少少時間整隻又高質又靚聲靚歌又靚相既碟而遲少少咁我就原諒佢
繼續等 等到生菇

櫻花樹bb
Check下tg plz 啱啱msg咗你

應該唔會嘅 錄好歌影好相我諗印好快啫
好啦我都仲係對佢好有期望

但隻碟應該夠攞獎？ 想佢攞到至尊唱片
唔想等到2046
佢出碟係我溫書同人生嘅動力

票投張敬軒

我地都投咗 希望佢攞到啦
今年競爭真係好大

Eason都出埋山

不過其實對樂壇嚟講今年咁百花齊放真係一件好事
今年咁多高質嘅廣東歌真係好開心
除咗皇上其他歌手啲歌都好正

903 百年 今週希望留得低啦,死位味農

其實如果唔係古仔攞 另外3個我都接受到 至少佢地今年音樂上都有做野 當然我好想好想皇上攞到

希望趕得到啦 佢出碟會係我精神食糧

好呀好呀 Thankss

搞掂

去邊

推呀

冇你份

kingjer fb 有投票 但都係古天樂最多人投

又關你事

都冇我份

我約你去

馬場個function之嘛

唔約我

笑笑 一齊去呀去呀去呀

我未返香港

無人記得你幾時返

收嗲啦公海狗

你地就好，我未夠18歲

年輕真好

好耐冇唱

翻唱軒叔返啲翻唱

完全因你

少女的祈禱

夜機

又要

悶～

夜機

Morning push push

早晨水水

捱多2日就放假

Hello 我多左兩張9/12號既馬場飛
有冇人要？
唔想曬左啲飛

找數的仁

好靚

好鍾意公子look嘅軒

回春

救命呀係公子軒 仲有The alboerose

好叻呀

正

叻仔

好正

叫我點忍

狗衝去訂先

約咗26號聖誕聚個啲想幾點？ 唔好走數呀

呢首係今年四首入面 最正既一首
d詞好正

晏就定夜晚？

晏就呀！

又有訪問睇

我咩時間冇問題 要睇其他人

個樣好似細個咗咁

同你食埋晚餐

ok喎 睇下我窮穿袋未

我請你

我好大食 驚到時食穿你個袋

張敬軒：「我以後唔會再唱潛水live。」

你咁un 兩個m記都塞飽你

唔夠 我要雞翼

雞翼放題

自己都唔敢再挑戰

流巴你有無挑戰過潛水

我唔係好明小王子你講緊咩

公海(A380)狗 我哋做咗鄰居

個IG account

你邊到發現到

雖然我0post

#1個連登fans IG account

你係咪自爆

以為你發現到我ig acc

話鄰居係因為我自爆

屌 嚇死

我地好有緣

自爆都冇所謂啦

明明無like過啲post
無自爆
不過個心離左離

流巴有無唱過潛水呢隻歌

支持流巴自爆

其實有 早幾個post

真係好中意睇佢啲訪問
Btw佢實作都唱左ok多次潛水live 等聽佢唱多啲百年樹木live

睇完訪問 訓先啦

你地會後悔架

一定係靚仔又靚腳係到扮樣衰啦

睇穿你啦

摷返嚟聽下先

真係好樣衰

唔否認靚腳

喂死啦，我放咗兩日假，聽日返工
唔知點解個心好怯，救命

放假都忘記唔到份工咁慘

留返個名

返埋聽日又放

公海bb
唉

我諗住星期六返去OT
我做唔切啲嘢呀

有冇考慮繼續放落去

我考慮緊退休
可惜又唔中六合彩

同我一樣處境

想 我都好想好似中咗頭獎
有野唔想做 老細又吹我唔漲
日日等出糧 無乜野需要緊張
就係咁嘅樣 乜都唔駛撈就至理想

每放一日就驚多日

抖吓先啦 休息是為了走更長的路

即刻幫風箏b吶喊助威
聽日要加油捱埋佢 就有新碟聽

多謝你呀b
好鬼驚

咁博命

我就快俾人迫到癲
寧願星期六返去自己靜靜地做下嘢

大家都好辛苦

唉 不要說了
我都瞓覺啦，早抖流巴

晚安

大家晚安

勿演演 快瞓
加油

唉 以後無潛水Live聽
不過軒叔開心就好

早晨呀 考試既加油 返工既加油
我都返工啦
每朝都要睇下軒叔啲video先有動力返工

大家早晨
捱埋今日就weekend啦

早晨！

早晨樹樹 加油呀大家都要

嗚呀好耐冇聽過人咁叫我
多謝你呀黑圖絲

how deep is your love

我貪平用joox

今日上完堂了 又可以慢慢hea

點解啊

佢話唔再唱

唔好cap我圖

好多嘢做㗎 我仲俾人睇少我嘅美術功力囉

啲人去晒邊呀

返工

新人留名

喺到

成晚人影都無

天氣越嚟越凍

去晒冬眠

已經儲緊脂肪去冬眠

我都係

好撚正 又靚仔咗

飯糰🍙😢

好期待新碟

我們一家ps好正

個post講嗰句我們一家........ 究竟有誰呢

我都係10隻 慢慢

我

唔通你係軒仔嗰一家其中一個 ....

我係佢隻喵喵

Hi Leslie {戴定頭盔先唔知有冇記錯}

好大隻既緬因貓

逆齡軒

佢條帶跌咗 ，好有大解放嘅味道，不知佢會唔會宣佈......

新碟

我都轉咗

成日都冇乜人

喺度

到！

正到嘔

好耐冇見到咁文質彬彬嘅軒軒

junon張postcard好撚靚

近排成日派膠

一正經用公子look見人真係完美俘虜大家

唱咩歌今日

百年樹木
酷愛
只是太愛你

今日見到ig fans page啲相佢好似老咗好多 好掛住降降BB，聽聞佢好似大咗肚

係呀我都覺 殘咗好多

應該呢幾日佢chur緊片啲野 可能無點訓覺 希望佢無唔舒服

佢太忙喇

想搵首張敬軒嘅歌 好有以前k歌feel嘅 感覺有啲似裙下之臣嘅 聽極都搵唔返首歌

你聽吓會唔會係隔夜茶？
我都唔知喎 仲有冇多啲描述

留個名先

Bb

衰氣走走

我想架咩
點算 好掛住我第三愛

1212

唔明

12.12

日期⋯
見哂三個人

四......

Sor lor...

我先係3

四個月 la ps早晨

某程度上
我可以見到佢真人
即係d光射左係佢身上再反射入我眼
都算係一種交集？

你開心就好

愛就是要朦朧才美

一早知我傻 旁人話不該癡戀一個
溺死於愛河 仍然未懂上岸 來減輕痛楚
試過愛你更多 怨氣便更多
我要去變 結果 永遠沒結果
一切也彷彿 再也不可 屬於我

我虔誠愛你，以靈魂守護你

4個月講得啦
大家早晨

佢D cap圖整 sticker好正

孕婦裝

孕味濃
希望降姐陀孖胎啦

梗係龍鳳胎啦

找對的人都宣佈了

不如我哋幫佢諗下BB改咩名好先 我先降落傘，降溫

降落傘呢個幾好, 夠晒份量

唔係喎，老豆係邊個先，跟老豆姓

又唔係華為太子女

單性繁殖

係喎可能姓關㗎喎

有啲人係跟母姓㗎嘛

雖然係咁我都希望佢姓關

Love you

我最喜愛歌曲，大家諗住點

我會投百年樹木 入左圍先

大家記住投百年樹木呀

投咗百年樹木呀

軒叔係咪叫人投 天才

知道 立即去投

Hihi

大家有冇掛住降兩度 ps叱吒登記好麻煩

想見佢 下次係1231

嗰日軒軒一定好辛苦 yoho嗰度起碼3點先返到屋企, 搞完嗰啲濕碎嘢四點先瞓覺 之後夜晚八點又要出叱吒

麻煩都要登

一定會， 軒軒會找數真漢子嚟㗎嘛

唔麻煩既話個個都整幾十個黎投啦

今次真係要使橫手, 谷人氣

投咗

大家投完票我哋就討論下降兩度嘅龍鳳胎bb叫咩名

Yeah考完第一科

考完就記得去投叱咤百年樹木

都係未來見/浴室贏架喇
仲要天才兒童同百年樹木分薄票源

我覺得反而係缺同百年樹木分薄？
我見fans 好多都係鍾意缺 但冇計啦大家都想集中票源所以投一首都好嘅
邊首贏就唔知啦都係要最後靠現場觀眾投

公海(BB) hi

加油

其實某程度上所有歌手個日有event就要3 4點先會返到屋企 佢咁多年黎都捱到 辛苦哂軒軒了

浴室應該難D，無見到人投

我諗十強黎講分薄都應該夠入
但如果十強入左兩首就要棄一首

真係唔想見到佢愈嚟愈殘，唉

投缺定天才兒童1985
集中票源

歌迷會話百年樹木呀

最喜愛歌曲, 應該集中投邊首?
我最鍾意係缺 曲同詞都好高質
另外三首我都唔係太特別喜歡
但想睇下大家投邊首 跟大隊

歌迷會推百年樹木 我地都係跟大隊

又係我

為食貓 軒軒

又食又拎好好笑

鹹 ga甜 ga都有好鬼為食 萌軒出嚟 兩度唔好食咁多零食啦

真心想天才兒童1985攞，但要跟番大隊投百年樹木先可以確保佢攞到找數ps 佢啱啱又應承我地下年多D youtube拍片

我都好想知佢最鍾意自己邊一首
咁岩今晚條片解答左

收收埋埋又一袋 三個袋都裝唔曬

仲要件衫成個肚腩位突晒出黎

今次真係打格仔都遮唔到啦

為食軒

佢連茶葉都拎

齋食口乾嘛

有茶送口 點食餅都唔厭

好正佢e個look
好有活力咁？

但佢好似淨係攞左個罐

好鬼cute有個位我以為佢得十幾歲個樣

各位早晨

大家早晨 未投叱咤嘅快啲去投啦 可以嘅話谷下百年樹木

有啲作病咁 周身酸痛 塊面又好似有少少㷫咁

即刻著多件衫

考試先病

啱呀

快啲睇個醫生 盡快搞掂佢

如果唔係嚴重咗就慘

天氣咁凍 好想同佢瘋狂食嘢

考試食完藥有睡意 vs 死拖爛拖嚴重左

缺同百年樹木都入咗十五強
大家推百年樹木呀要集中票源

瞓醒嘔咗五嘢
仲要整到廁所污糟晒..
聽日好想去yahoo, 再過多兩日就連續有三個考試
點解身體咁唔爭氣

考試得一次 皇上大把機會見啊！

嗚嗚我最鍾意嘅三個人(軒、BOYZ)一齊攞奬
好想親眼睇

唔使擔心以後一定會更加更多機會佢哋攞獎 boyz 佢哋一定會紅番

廢青

你不如而家食藥瞓覺 聽朝起身努力溫書 睇吓進度點 如果好嘅話就聽晚去睇？

做人正面D會好D，add oil 連登有愛, 老實講我相信boys第時佢哋一定更發圍 因為steven佢都更加生性， 仲有軒軒同他們一起，佢哋點會輸喎 hehe

其實以佢地而家嘅人氣 再紅返我都覺得唔難
我諗最大問題係steven kenny 唔同公司？
如果搞得掂就合體no problem

咁就要多啲人去集氣，同埋邵氐同英皇可以傾掂利潤分成， 或者買番佢返嚟

hehehe，瞓醒啦
嘔完舒服啲

希望KENNY多D係返香港活動
唔好成日係中國拍劇

啱， 最好可以喺youtube拍片同我哋軒軒煮飯仔

煮飯仔都唔夠要整番個生活系列

好凍呀呢幾日

早晨好番D味呀

有冇巴絲去緊尖沙咀

肚痛 明明朝早淨係食咗個華御結同埋飲咗Monster
之後痾咗三四次

唔好飲Monster

我諗住佢同Red bull差唔多 我都係飲咗半罐咋
就屙到仆街

我買咗3個 預備全日食華御結

我平時都會時食華御結 基本上日日都拎去做早餐
但今日我真係屙到仆街囉

屙完有冇舒服啲

屙冇嘢可以再俾我屙 頭先搭地鐵企左全程 差啲暈囉

推！快來出席

Gogogo

暫時係唱lunch k

推！

四個獎

佛系記歌詞
其實次次都唔明點解佢可以唱到錯左都唔覺

屌唔記得睇

軒叔又唱錯哂d歌詞

你都嚟？

晏就旺角啊～時間未實 不過應該11點左右

未必嚟

點解呀bb

未必得閒呀

晏就都唔得！約邊個！

又改左名
邊個黎

約咗frd

想見你 嚟一陣ok?

笑咩笑
起唔到你底

新ac嚟

我真人

唔重要的 要嘅係你內心

可能只係嚟到好短時間

OK啊 我都淨係join下午炸
夜晚要同屋企人食自動餐

我夜晚同2半至4半都唔得

見一面

15強走勢又多咗一首

唔知好事定壞事

似壞事多啲

以投票嘅角度一定係壞事
即係我都會覺得佢好勁 4 首派台有3 首入15 強 但到時分薄曬啲票就死梗

到時要瘋狂谷人投其中一首

使橫手 谷人氣

軒 最新一次公佈 3首都入晒15強

粉絲集中 百年 街客集中 缺 英皇鐵票 天才

應該fans 同蛋記係傾好咗要谷百年樹木嘅
只係唔知點解都仲係咁多人投天才

最重要係有一首入到5強就ok

亂投

其實如果有兩首入十強都會有啲牙煙
最好就谷到一首入十強咁佢嘅票就一定夠入五強嘅
但兩首都可能會分薄曬

張敬軒年度大碟
觸動 品味 感覺完美傳承

十三首頂級音質作品
北京 香港 紐約 吉隆坡 東京 五地錄製
復刻九十年代模擬數碼混錄
五十二頁The Alberose珍藏圖像

Release Date : 21 Dec 2018

1. 20170201 (純音樂)
2. 缺
3. 天才兒童1985
4. 明明他已離開妳
5. 潛水
6. 形影不離
7. John 14:27 (純音樂)
8. 假以時日
9. 傾慕
10. 歲月靜好
11. 裝睡的情人
12. 百年樹木
13. 培正東4號 (純音樂)

到時再睇軒 點講啦

真大碟
D歌名幾吸引！！

都係跟歌迷會指示
但睇嚟好多人都唔知要all in 百年樹木先咁多首一齊入

shut up and take my money

我仲未投呀 係咪all in 百年樹木

想問下如果想21號就買到應該使唔使訂?
(sorry平時真係好少買碟)

係
百年樹木

其實正常就唔使嘅佢又冇話係限量
之前hinsideout 嗰啲我都係第一日就去買我見佢好多貨

都係既，hinsideout隻碟我第一日出果日夜晚去cd warehouse都仲有好多

好期待新歌

20170201係咩日子

36歲生日

佢好似話過形影不離係一首林家謙寫好好聽既情歌？期待

塵生好耐郁見

塵生好耐郁冇見
編輯

反而想聽下啲純音樂

應該幾有feel

可以問吓攝影台啲巴打
我諗長鏡點都會影得靚啲嘅

同埋佢話林家謙寫情歌好高質
好期待其他未plug 嘅歌

有無男朋友送比我做聖誕禮物啊

大家幫一幫手集氣 好想見到佢哋兩個一齊 煮飯 ://

Kenny新片集氣 我相信連登有愛

已推

佢搞投票但係嗰啲選擇裏面冇軒軒，所以一定要集氣

我要睇佢地煮飯仔！！！

幻想咗好耐啦

好正 我而家其實好少買實體碟
通常都係喺iTunes個Apple Store入邊買
但呢隻碟我覺得都會買囉

I KNOW THAT FEEL

iTunes有得聽裝睡的情人同埋歲月靜好啦

好想睇本寫真和聽歌，但唔知幾錢

這個男友有 taste

好好聽呀

兩首都好好聽,
不過我中意裝睡的情人個旋律多D
聽一兩次就記得到

有冇人用耳機聽<歲月靜好> 聽到前奏開始前有D FAX 定訊號聲??

難怪了

繼續推！早晨呀，昨晚軒軒ig發脾四，唉！

軒叔撈埋social media/ content marketing ?

好pro 有專人搞佢啲social media 好認真 等睇佢下年做埋youtuber/kol

咁咪會冇咗佢自己啲sub9tag 囉

希望佢間唔中派番膠

唔會呀 佢caption 話 meantag harshtag 陸續有嚟

佢啲tag真係好盞鬼

佢今年咁多產， 做KOL都 ok， 不過呢個好似係蛋記大方向我覺得

依家多人識佢 由佢做KOL再去向大眾做承傳音樂呢樣嘢都係好事嚟

會有harshtag同sub9野嘅 佢咁貪玩邊捨得唔打無聊harshtag 應該係搵間公司諗video/post啲主題+拍 畫質好啲拍攝角度靚啲 無蛋記果啲咁low cost 好期待

Chef kenny都係行呢條路線

樹樹！好似好耐冇見
應該係會有靚相

佢係咪po咗幾次

啲comment好好笑

係好多次

我以為自己電話壞咗

百年樹木入咗叱咤十強

我諗起周星馳嗰個伸出伸入

我最期待的畫面
得返一首

係！

今次掂到開巷呀

想缺入多啲

繼續努力， 真係笑死我喇

巴打你唱長下係咪覺得個喉嚨好攰好辛苦呀

做你女朋友一定好開心，聽你把聲覺得你個人幾幽默下

我覺得唱潛水應該啱你多啲，輕快開心D

軒軒啲歌好抑鬱好down！ 有冇人同我一樣超級掛住小降！ 聽找對的人講佢好似有咗四個月hehe, 好想幫佢哋諗名呀

唔好嬲啦！ 緣份呢樣嘢好重要嘅！

又有得睇

3首15強 一首入5強 係最完美

希望黎個大熱推百年做最歌

岩岩聽完裝睡同歲月
比我想像中劣
唔係唔好聽但慢歌黎講冇佢一貫水平
軒唱功就一定冇問題 覺得係幕後問題
詞填得麻麻
曲又唔係好出果種旋律

好彩係一首入十強
咁就應該穩入五強
最歌就要靠入場嘅fans 投啦

仆街，百年個4台冠好大機會斷係TVB手

吓 我仲諗住tvb 實會俾
903 播成點？

903 應該要穩播住黎保至尊碟
但冠唔冠到就睇下週關鍵，再唔係就有可能2019第一週先冠
因為1碟4冠係903係好難，加上如果今年內４台冠到就會係樂壇新紀錄！！

早晨 b

鐘意kpop 睇女

光明正大

聽日返香港了

唔要得

Tvb嗰度點幫軒軒 ar

無，保佑下週百年唔好落榜

我睇緊啲咩

兩個都癡咗線 笑到肚痛

一唔打格就現形了

大家看到草泥馬就會想起誰haha

個唱腔好正

高質Low cost
好鍾意天才遊童啲片 本身無乜心情睇完笑到癲咗
如果可以keep住有天才遊童片睇就好啦

啲色較到好靚

隻草泥馬好可愛

如果佢同草泥馬拍一集煮食片就好啦hehe

好鍾意哩幕

如果少爺占黎埋就笑到癲

哎呀903 百年樹木第5

903 反而唔驚 學樓上巴打講佢要保至尊碟應該會keep 住播？

俾兩首新歌洗曬腦

傾慕仲唔係憶蓮嗰首
好鍾意佢翻唱sandy啲歌

裝睡的情人

係呀係感覺完美入面嗰首呀 好期待
覺得佢會同林憶蓮個感覺好唔同

個專輯嘅封面好正
黑白色好有皇子風範

點解quote咗次前啲嘢㗎

都幾複雜
出post 要諗埋下三個係咩po 先出

終於輪軒玩你問我答

好衰

佢係真心mean

睇到咁覆應該冇哂心情

啱先勁歌金曲話原來首歌叫百年樹木係因為錄歌嘅時候係山竹嚟香港所以想dedicate 首歌俾倒塌嘅樹

我都cap咗

邊位巴打問嘅 認咗佢啦

因為佢驚logout咗就唔記得pw

佢答得好正

會 佢ig講六點

有冇人一齊去，我要攞曬碟比佢簽！

有冇簽到加合照 見佢簽咗幾個就唔比簽

應該正常都有合照
簽就應該冇啦個個咁簽仲得了

我好好彩影左相
之後好似要買滿1000先可以

我都好好彩喺要買1000蚊之前影到相
問咗佢可唔可以簽名呀
佢話sorry今日只係影相唔簽名啦

今日比joey cue 出來叫我買鞋，好lucky 有冇人有留個直播？

係 但係joey ig冇留live記錄
軒軒揸咗陣機

可惜

有無人覺得裝睡的情人啲詞怪怪地
「同房」...

我覺得*臨記*先怪怪地
*同房*應該係對應第一段嘅*雙人房*
好過啲九唔搭八嘅詞先

係ig搵到有人backup了

我喺出面排隊嗰陣有睇呢段live

乜而家啲人興自爆？

我覺得係因為同房同臨記係口語先怪
佢首首都加句口語落去真係唔知咩事
百年樹木又話要追車
裝睡的情人又話臨記
歲月靜好又話煮餸

陳詠⋯

終於知點解冇咁鍾意歲月靜好 煮餸造詣
真係 不過係有啲位係好格硬黎

邊有咁早呀 咩事

琴晚一路跑步一路loop兩首新歌 好正

尋日見完皇上，今日心情仲未平伏
好。開。心。呀

諗左好耐咩係bdg, 我真的老了

我都係，太開心

快啲投百年樹木！

好耐冇上水 大家午安

已投！

我都投左了

26號嘅各位想唱beway定red mr? 我打去book 係咪11點？

想問問新城d飛點買？係咪一定要係d二手飛平台買

搞手

未唱過redmr 多唔多軒b啲歌ga
我黎聽歌架咋

我都係聽歌咋

恭喜軒軒勇奪中文十大金曲優秀流行歌手大獎、最佳中文唱片獎(Hinsideout)、十大中文金曲第一位(缺)

我都唔太記得 睇吓有冇人最近去過

我地都係諗住聽你唱咋喎

我都係想聽歌

收皮啦 我去聽你咋

最近去咗neway 得英皇歌 都有啲其他但係係演唱會版

吓大家都諗住聽你啵
利申 如果我去嘅話

應該最少都涯埋52週既，但關鍵係有無冠

已經想像到時一定好好老尷咁 得佢一個唱歌
我去付責食嘢

未知呀

咁抵唔抵去

你都要唱㗎

要快啲決定！要打電話去訂

原來26號係平日,要返工

聖誕都冇假放 日日返工返學會唔會癲

Neway有app睇song list啦
紅先生好似要連左wifi先得

返工咪放得紅日,邊有以前返學放個幾2個星期丫

有冇人去過red mr知有咩歌？

靚名絲你去唔去呀

hi終於見到你啦艾霽
我未sure但係應該去呀

百年樹木真係j到出血 好有feel

Hello

好想去,如果唔洗返工就好

呀你真係彈出彈入㗎喎 每日問你都唔同答案 係咪想打屁股？

答案一直都係未sure 好糾結呀笑巴

快啲嚟 冇得你揀 俾埋手信你

又ready有訪問睇

一齊糾結

緋荔榭

今個星期好多功課要交 日日都淨係瞓得幾個鐘

靚到

晨早流流見到 成個人即刻醒曬

26號話嚟個啲唔好走數呀 我訂㗎啦 冇得減人數

唔該晒bb 等你覆地點時間

唔使唔該 啱啱問咗旺中Neway 1000-1500 84蚊加一 我訂咗先 你地再答我

學生免加一

謝謝 我12點後到

你地可以遲啲到 放假唔使咁早起身 我會準時到 訓醒就嚟啦

不過如果有人想同我喺k房共聚天倫都歡迎準時

試下準時先
利申 北區撚

我都元朗啦

話說cd warehouse有冇訂新碟

Ok

如果第一日就去買，應該唔使訂都有貨？

其實唔使第一日去買都應該有貨😂

都係嘅
第一隻碟就獻咗俾軒叔

聖誕腦魔

我同朋友都訂咗 21號收禮物

點樣訂
去門市問定打電話

我諗住出個日去cd鋪買算 唔會無貨掛

出咗啦？

21呀好似係

21號出啊

我係團購 唔知算唔算訂咗

要訂？

男朋友都話應該唔會無貨 我諗住星期六先買

有啲麻煩
到時再買算

新歌正到

歲月靜好
裝睡的情人

呢幾日不停loop 住, J死人

可能我訓醒就完咗 我訓親都好似昏迷咁

我morning call你

我地一齊訓

雖然唔敢J住，但今週百年有機會多一冠

辛苦曬 玩得開心啲

冇人理me

11點會唔會訓死哂冇人到

係10點呀 我會準時到等你地嚟 做住咪霸先

禾驚我會遲到 放假朝早通常訓到昏迷

我叫醒你 話說你收到未

成日唔記得開信箱 得聽朝攞埋先

好勇敢呀 俾個like 你
大家唔好放飛機啦知嗎

緊閉絲好耐冇見

好呀 希望唔好寄失

咩好勇敢

做搞笑加自己準時到
我會煩膠地呼籲大家唔好唔出現

終於上水了

開新po 先 冷靜啲呀大家

Yaya

我係笑笑 終於爆post

我係喵喵